國泰 popup & go 可唔可以幫人買機票

買個位係大專生 有齊學生證副本得唔得？

Pish

pish

買果陣已經講晒名 俾學生證明果d

如果一齊去 個情況係一個有學生身份一個冇

無個位可以坐巴士返屋企

估唔到會覺得可以幫人賣
咁國泰破產都似

樓豬上返pop up & go個網睇真的先啦

Pop up & go 係咪for大專生？
咁大個人都咁無腦

而家啲大學生咁戇鳩

依家好似DSE考生都可以買popup&go 啲飛
係咁上下